同女朋友個老母單獨食飯,應該AA定我請?

同女朋友個媽媽單獨食飯,
應該AA 定 我請客? 謝謝

利申:同女朋友食飯多數我請

伯母有冇俾你屌先

收撚皮啦阿叔 死返屋企食4寶飯就你有份

個一百幾十都同伯友計
食得你幾多錢

Milf（抵你請）

點都要扮晒野俾
多數長輩都會話佢俾返

問咗我老母 我老母意見話如果你做緊嘢就應該你請
佢話如果個女男朋友連請佢老母食餐飯嘅錢都冇都幾驚自己個女日後嘅生活Wo

冇所謂但你要比房錢

母女丼

想有下文一定要你請，咁度縮點食女仲要母女雙飛？